【突發】何君堯遇襲受傷

佢都有今日喇

大快人心

自己搵人打自己?

又有錢收
兩拳收五萬

藍屍可以講：「何議員一樣受襲喎」

唔係咁開心呀

一早要啦

無中生有，自編自導

自己仆街？

天氣乾燥流鼻血咋嘩

上次差黑社會條數仲未清？

仲未找條尾數呀?

終於可以開心下

無見紅，唔交戲

開心加愉快

popo好有效率典解既

屌 自己唔見血 個 teammate

如果無斷手斷腳，肯定係自己搵人搞自己，老豆老母個墳自己都俾錢搞得喇，肯定為左呃票

我睇唔到

同埋呢類消息笑完就算
盡快集中番應該要集中既post

我三個台直播都睇晒, 我睇唔到喎

我咩台都睇嘅，我睇唔到

何妖遇襲 極可能係為區選扮弱者+幫警分散科大事件，請冷處理

會唔會自己搵人打自己 血都冇

開始太多post，停止推文

垃圾荷蘭叻

假到血都係得兩粒

拉
垃圾唔使討論
浪費時間

得兩粒的

一個何妖4個post

咪撚再討論何妖！！！！！！！！！！！！！

拉

十點就要講完佢！

咁快有gif

宣傳廣告

開咗n個post喇，知道係假就唔該不推文